［128 Winter on fire]凍就要著黑色褸 黑色長褲

周圍都係黑色長衫

個個都著黑色褸

我家下黑色褸 又變返做紅色衫

又變返做黑色褸 又變叔做紅色衫

推

黑色褸

出銅鑼灣

熱到仆街

聽咗樓主老點，依家就黎中暑

無黑色褸